民間抗爭金字塔，睇下自己困係邊一級！

透過「民間抗爭金字塔」，大家可以問自己三個問題：
一：這刻的你在那一級抗爭？
二：面對極權政府，你願意升級至那一級抗爭？
三：作為同路人，你願意對那一級永不批評、不反對、不割蓆。

每次抗爭行動升級前，總會有較和平的群眾反對及批評，因為每次升級武力，較和平的一群永遠有條件指責更勇武的行為，因為牽涉打破更多社會規範，令社會不穩。

但大家必須明白，為何當權者永遠要求大家「和平表達訴求」，因為當權者知道，我們部分人真的將「和平表達訴求」視作天條，必須跟從，亦即是將我們囚禁在F級抗爭。

這些年來我們逐漸發現，要對抗極權政府，若堅持以遊行、集會等方式表達訴求，只是期望用「理性方法說服不理性的政府」，結果只會徹底失敗，就如昔日反新界東北撥款集會、2014年雨傘運動等。

其實人本來就應有所有權力，因建立政府制度，我們放棄部分權力及規範自己，相信政府會用公平、公義的措施為市民討回公道。

相反，若政府失效，市民就應該從政府身上奪回權力，對破壞民眾利益的當權者施以最強烈的反抗。

孟子曾言：「賊仁者，謂之賊；賊義者，謂之殘。殘賊之人，謂之一夫。聞誅一夫紂矣，未聞弒君也。」

如果合法方式都無法推翻惡法，違法方式就是下一步。

如果違法方式都無法推翻惡法，合理地使用暴力、革命就是我們應有的權利！抗爭行動不斷升級就是我們唯一出路！

自推100連

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

推

NOW OR NEVER

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

721元朗恐襲第25日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

有冇特區警察腐敗金字塔

係，大家要思考，自己要有個答案
多謝巴打
呢d思考工作好重要，但一路好少人講

其實上得連登大部分人都明
問題係要點樣推廣呢種思想

重點係ABCD 點樣可以靠E保護/忍藏喺E入面

e-d 級會員

推到和理非睇到

和理非首先全面升級至E級
818維園見
612721811

push

其實我唔認同，尤其係連登平台

發唔發覺近期大家好強調行動係「勇武回合」／「和理非回合」

潛意識大家就係困係E級或者F級，而當黑警將A-D級既人大舉搜捕，遲早呢場運動只會瓦解

pish!!!!

醒喇大家，合法做到既野未夠多。
落場既和理非首先全面升級至E級
818維園見
612721811

一定係答F啦

A級都唔撚割

醒喇大家，合法做到既野未夠多。
落場既和理非首先全面行動升級至E級
818維園見
612721811

F級
唔好意思 阻阻大家
P牌仔想推廣一下係葵芳點樣散步
#38有啲圖可以參考下

Can’t agree any more

核彈係咪S級

睇完唔好覆！
自己得個知字就夠

已經分左2派 和理非同勇武
唔好再細分啦 投黎冇意思 加深分化

我地全部都係E同F其他全部黑警做

咪分級啦
明明全部都係抗爭者
分咗階級咪容易分化囉

當然，向連登外推廣係更加重要

所以絕對歡迎大家廣泛Share！！

升由A升到F

又到星期五啦
又係我地出場時間，大家努力

無撚有錯

G 冷氣軍師

唔好答，只會拿屎上身，唔好忘記連登有狗長睇

816 攬炒集會

721 811 推

連登全部都係F級，不過A級都不割蓆

今時今日，邊一級都唔撚割。

AAA cup我都唔割啊

B級黑警做架wor
A級中共做開啦

第一項唔答
第二第三項A or above

屋企住中環，想去818維園集會，但冇錢搭車

總之行同路就冇得割

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

我得E
利：工程兵

不如你睇下和平抗爭成功世界歷史
成日2014, 咁2016失敗又代表武勇無出路?
金字塔好岩 係代表會行動人數
唔割唔代表會上到頂 堅持升級事實只會愈黎愈小人參與

Now or never

Push!

612 721 811

想問冷氣軍師係咪連F都不如?

原來仲有兩條
2）我暫時可以上B

3）全部都唔割
S級核彈都唔割

已到B級

要做既野係點樣令到呢五層化為一體 亙相理解

俾啲耐性和理非做野啦，再做無謂既衝擊只會損敵一百，自損一千

成王敗寇
革命嘅過程永遠都係醜陋
但最後嘅成果係美好嘅

S級=攬炒

自己知好喇

你咁同割𥱊有咩分別？

呢個做得幾好
目前就算係勇武都係C D級多
大家都係太善良 面對無人性既黑警都係唔想傷害人
講左成個月麻包袋接放工 但實際上大家都唔會做

傳給10個人，祝 好人一生平安

C 但如果係為左可以贏 A都無所謂

Push

F級

我一定呀 係肯定F呀
睇撚住啦 mon po狗

有幾多人已經依到c以上

俾個正皮我

全A

殺官唔割殺黑警唔割
殺平民殺藍絲殺黑警家人就割
抗爭無底線
但做人要有底線

無錯，樓上有質疑係咪分化，事實上有邊個唔想好似下圖咁

但現實呢種情況難以出現，所以我先更加鼓勵，自己及鼓勵身邊人，面對極權，要衝破心理關口一級一級咁上去

咁我地場運動先會持續、有出路！！

前線滅煙點計

o

其實核彈係放去邊度？係放去自己屋企度定係人地屋企度？攬炒係咪即係放去自己屋企度？點解唔放到人地屋企度，噉咪唔洗攬炒囉？
🍮🍮🍮

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

e 咋我

個表只代表激進程度
同爭唔爭唔取到一d關係都無
如果殺幾件黑警就成功
我估一晚就有人攪掂

唔反對
但要一步步黎
要有覺悟隨時會有咁既一日

不分化, 不割席, 亙相理解

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

全民勇武(心態上)先係出路

好重要

困左係A

推清晰化

E
但如果手足落難會衝過去救

我無野講

從來過程都係黑暗，但結果係光明
我唔希望連光明既機會都無就一直活係黑暗

起碼大部份人要升級做E

希望大家知道我地嘅對手係林鄭，甚至係中央等沒有道德底線的當權者。請各位勇敢且理智地作出反抗吧！
香港人！！！

f
a
全部
sor

非常同意，所以死都唔割

唔鼓勵咁樣分級， 令人覺得每個人都應該要去到頂級， 其實大家都係手足， 有唔同既主張同包伏， 無論邊一級對運動都作出貢獻

除咗D,E，其他都接受算邊類？

唔好分化 大家屬於同一級 we act as a team

其實係咪唔應該答？

咁撚多狗mon住 咪答啦

好多人都仲未明升級嘅原因
樓主嗰句講得好啱 企圖用理性方法說服不理性政府
香港人太潔癖

一級級咁上呀
呢個金字塔唔係想分階級，係要大家都真正明白個現實
愈高一級既人真係會愈黎愈少，所以點都唔可以割呀
可能大家會覺得呢啲野係人都知，但係都要講清楚，要大家真係諗多啲先會記入心
利申：E

幾得意

我覺去到呢一步
和理非已經係接受到勇武
而佢地唔希望勇武繼續係因為武力太懸殊，犧牲太多，成效時好時壞
最理想緊係武力推翻政府，但係推唔翻政府就要令到政府屈服
而最有效方法一定係三罷，經濟制裁
呢個係國際社會同文明社會既抗爭方式
你見侵侵係同支那打貿易戰，而唔係打武力戰去獲得利益就知社會既戰場係有所轉變

首先唔應該將勇武同和理非係人群嘅標籤
全部都係抗爭者
勇武和理非只係手段

呢個金字塔唔係想分階級，係要大家都真正明白個現實
愈高一級既人真係會愈黎愈少，所以點都唔可以割
可能大家會覺得呢啲野係人都知，但係就係要講清楚，要大家真係將不割席呢句說話入到血

A級亦永不割蓆！！香港人唔好再咁善良了好嗎？

大家究竟願意面對我地係命運共同體，已經到咗無路可退嘅呢個事實未？

和理非同勇武唔係派別
所有人都係抗爭者
呢啲只係抗爭手法

S級都唔割

唔洗分咁細，總之都係同一條船

對住冇人性嘅狗官係吾駛講人性！世上有不小人渣是死不足惜的！！

推
做乜都唔割

成撚日話和平會聽，林奠就話和平嘅聲音會聆聽，100萬人出黎和平結果轉身咩都唔理啟動二讀，200萬人出黎就叫黑社會同犬蓄，唔係話和平冇用呀，但絕對唔可以只有和平，有得和平嘅話，有邊個想冒住子彈爆頭，食過期蛋，捱警棍，食皇家飯甚或死亡嘅險去激進，以為衝出黎做人群之首好撚型?最大代價就係呢班呀。
當然，我都唔希望係無意義嘅激進，最好就諗真啲，衡量利弊先做

有冇s級

難d

揀F嘅

平時無車你又有無紅燈照過馬路

D~E
香港一輸我直接升到上A

元朗廢老

呢邊屌示威

嗰邊衝紅燈

Ig 出po係邊層

個人可以接受B

但如果A出現，我都唔割

不過，一出現A必須係我地嘅最後手段

即係如果政府出現左一件大穫野先可以

唔係嘅話，出師冇名，又失國際支持

到時冇左國際間支持，香港只會仍然係中國嘅一部分

個原則係對等武力
香港可以獨立既 我唔介意問吊D罪人

A都唔割

連登仔網上A
現實E

有撚A過咩成個香港

一、E級
二、C級
三、@級

推推推

會唔會F直上A

用核武

總之對面係A啦
次次都感受到生命威脅

借個靚位

【緊急號召】教協遊行 呼籲老師支持罷課

S 級一位核爆都唔割

巴打講得好！

想問一問核彈係邊級？

核爆都唔割！

謝了看金字塔比講更有用

請廣傳！

坐D望C

好圖

廣傳！

C-D

E級
A級都唔會割

認同

推啊！！！！
邊一級都唔割！！！！

目前係相信金字塔式既陛級制度
反映制圖既人心底入面相信精英同威權
確實係個幾好既警惕

現實殺左港官亦都唔會增加經驗值同跌神裝

更重要係，金字塔反應緊A-C級既人真係少之又少，但佢地係為我地付出最多既人

如果俾黑警捉晒，運動就會被瓦解

所以，我地一方面要更加保護佢地，另一方面要啟發更多人增加新力軍！！

推到1001

E級抗爭者

努力突破自己心理關口！

冇下面支撐上面，就企唔穩

仆街 發夢企好前但E級

無機會姐

你講依句真

其實呢,

當大部分人係EF既時侯

勇武派應該係去到D, 少部分去到C就夠哂

真係唔係想管人, 想做大台

無錯兄弟爬山, 但爬得黎係唔可以爬得太遠, 手足連你個影都望唔到就GG

好容易一個人沖左上A就令到成件事玩完, 除非你真係有應對方案

所以一路都話義士係要有底線, 義士, 係義字呀

分化金字塔

無錯，所以我想強調，呢個post唔係分化，而係更加解釋「升級」既意義

我地識得set deadline，會叫「升級」，但其實大部分人無可否認所謂「升級」只係E級同F級之間徘徊，而政府事後亦都係不痛不癢，直至今時今日，連最簡單講一句「撤回」都唔願意。

所以要餓徘徊係E級同F級既人明白，你唔升級，或者只期望其他人升級，我地就好難爭取五大訴求！

推上熱門

到底點先叫做義士? 同我入黎睇下點樣先對得住個義字

可以整番張popo版
然後發現 佢地9成係A,B級

好提議！！